其實作為港男, 靚仔+有錢真係缺一不可

而家媾件豬扒都會要求港男"求其"有車有樓, 有錢擺酒就得

想媾個正常D既, 月入無50K+高+靚仔都機會渺茫....

正解

身高比靚仔重要,發現D女仔一見男仔OVER180就自動會覺得係有型靚仔的了,唔睇樣的(亦可能係因為低炒睇唔到).

又無咁誇張
都係錢最重要

推

啱，你開ig睇下啲所謂ig女神，好多只不過普通樣/中上，有啲仲係中學生，已經大把狗公關注，加上仲成日有人搵佢地賣廣告，所以話香港做女人上位真係容易。相反你睇下男仔，有樣，有錢，仲要有才華，先會有果少少人關注，你就知道咩事

如果有咁既條件點解唔溝鬼妹

大把無錢唔靚仔咪又一堆女，主動最重要

身高係會加分，但你講得誇張咗啦

豬西肥婆都要求高